覺唔覺徐榮好好戲

想佢拎個男配角獎

😅

一早覺
條友咩戲路咩角色都駕奴到

留喺電視台浪費左佢

屌你老味佢都叫好戲

所有佢演嘅角色發爛渣都係同一個樣同一種語調同一種演釋去表現有幾激動
近幾套都係咁撚樣，唔講以為佢演緊自己身處平行世界

徐榮恭子

扮雲佬係幾似